跪求醫護罷工救港

一日香港醫療界運作如常
啲大陸人就唔會放過
中門大開既香港
明白醫護想救人的專業精神
但喺呢個情況下
真係要明哲保身
保重啊香港

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

罷工救港 功德無量
請加入工會

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你